他说，他担心受益于福利等公共服务的公民的数据会被政府用作建立政治档案的目标。 播客:COVID-19正在帮助巴西变成一个监控国家|安东尼·格林| 2020年9月16日MIT技术评论| 
 例如，来自纳什维尔的23岁歌手德鲁·莱恩(Drew Ryn)曾参加过福克斯节目《X音素》(The X Factor)，她说自己用TikTok来帮助提升自己作为音乐家的形象。 甲骨文是什么? TikTok用户对拟议中的Oracle交易的反应|Danielle Abril | 2020年9月15日|财富 
 最近，他宣布了iPhone 11的处理器，并成为苹果Mac处理器转型的显要人物之一。 2020年9月12日，《财富》杂志 
 创建自定义的个人资料，平台就会搜索并将你与志同道合的人联系起来。 2020年9月11日，科技博客TechCrunch 
 地方检察官办公室表示，在那些已经检测过的试剂盒中，约36%的试剂盒发现了受害者以外的人的DNA图谱。 早间报道:市中心监狱疫情愈演愈烈圣地亚哥之声| 2020年9月11日圣地亚哥之声| 
 这些名人进了监狱，监狱的工作人员滥用他们的权力。 一个“真正的家庭主妇”如何在监狱里生存:“我看不到[Teresa Giudice]在这里有一个简单的行走”|迈克尔·霍华德| 2015年1月6日|每日野兽 
 当他们遇到像州长(鲍勃·麦克唐纳)或特蕾莎这样的高调人物时，他们就会滥用职权。 一个“真正的家庭主妇”如何在监狱里生存:“我看不到[Teresa Giudice]在这里有一个简单的行走”|迈克尔·霍华德| 2015年1月6日|每日野兽 
 尽管他的公众形象逐渐淡出，但他的私生活却如日中天。 埃德·布鲁克:参议院的民权先锋和后种族时代美国的先知约翰·阿夫伦| 2015年1月4日|每日野兽 
 《Short Term》的曝光和炒作大大提高了她的知名度。 布丽·拉尔森的好莱坞转型|马洛·斯特恩| 2014年12月29日|每日野兽 
 美国联邦调查局(FBI)和总统可能会声称，朝鲜要为这起史上最高调的网络入侵事件负责。 不，朝鲜没有黑索尼，Marc Rogers 2014年12月24日，每日野兽 
 她打开一把黑色的大扇子，一边慢慢地移动，一边专注地看着儿子弯曲的侧面。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 她身高不到五英尺五英寸，但她属于高个子女人的行列，她的身高和她轮廓分明的身材一样无可挑剔。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 他指了指一个漂亮的姑娘，有着坚毅的侧面和深沉的女性身材。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 当他试图给出侧写方面时，新的和高度好奇的特征开始出现。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 对于感知能力较好的儿童来说，向正确的侧面视图的过渡可能要走得更远。 儿童之路|詹姆斯·萨利